[戒為良藥]天才戒J往日情

原曲：許冠傑
原詞：許冠傑/薛志雄

痛別離 蕭分飛
緣份一朝忍心拋棄
往日情未泯 泣咽當天我J得太狠

鳥倦還 影孤單
無奈美夢頃刻吹散
往日情未泯 泣咽當天我J得太狠

巨乳中 相親相與共
夢已空 太匆匆
淚暗湧 偷偷左手送
遍地紅葉怨秋風

再硬難 呼不返
寒夜對月幾番嗟歎
往日情未泯 泣咽當天我J得太狠